今晚我同Keith Leung 請叫雞呀！

係黃既一齊出黎支持黃色事業
今晚見！

全港所有單入Keith Leung數就得

Keith囝話求下後生仔唔好再幫襯電子雞
搞到百妓騰貴

CAHS IS KING